想去整牙但係又好驚

而家呢個時勢,隻牙好痛又好怕受到感染？點算好

豁出去啦
與其忍痛不如俾d掙扎
整完你就會覺得點解要忍痛咁傻仔